# Bases de datos

Tweets ID y parámetros de búsqueda de los estudios y análisis de TlatelolcoLAB

- `jesusErnesto`: Caso de ciberacoso en contra del hijo menor del presidente y el oportunismo político alrededor del mismo.

Contacto: tlatelolcolab@puedjs.unam.mx
Twitter: @PUEDJSUNAM
